究竟PEPE.HK要食幾耐人血饅頭

成日話自己好忙出梗貨，但係留言個個都話仲未收到貨
究竟有冇人係成功收過貨㗎

買都無買過

BB咁快留言

邊個真係收到貨嘅出嚟講下

又恐嚇人
又HACK人帳號
仲要扮無辜

叫齊黑警死全家咁辛苦 一定唔係偽黃啦

我反而好奇點解講咗咁耐都仲有咁多人去買

搵人扮律師恐嚇手足 一定係深黃啦

我想都知

利申：冇買過嘢

不停喺到合理化自己做嘅衰野

唔比人留言

不停強調自己係深黃，想博取人哋嘅信任

講到自己黃到金就可以呃鳩人錢做咁多衰野啊媽知唔知

每日出POST屌下政府就話自己深黃
人血錢真係易賺

仲有人買

樓主幾靚 下次要留意

佢哋應該係幾個月前就畀咗錢，到而家都仲末收到貨

屌係喎。。。

btw unfol左9世

右下角

點DEL POST

舉報自己 理由係 洩漏 個人資料 睇下連仔del唔del

冇嫁由佢沉

真心幾靚女 快轉黑圖唔好比人搵到

多謝

放大量j圖出黎
求巴打們放過你

咁醜樣點會有J圖

絲打好靚女

係之前上網買咗三盒口罩係真係收到貨
但係班人做嘢其實都係有啲乸西
加上而家見到佢哋嘅行為
要我再幫襯？不了

想同樓主做愛

樓豬轉private+轉icon啦

係咪製造世間最強大嘅武器？

轉咗啦

兩盒thx

冇留意，下次會醒目啲

又自爆

Unfollow 咗好耐間仆街公司

擺到明假相黎啦
點會自爆

樓主好正

PEPE真係唔熟
但小心被對家發動攻勢

Report自己 理由：個人私隱

幫你report咗 你去站務台搵連仔啦

推

樓主做個朋友ok?

明明張相係dada黎
邊有人咁蠢會自爆

正是

好快會有班on9仔衝入黎屌你五毛分化狗話你批鬥自己人咁落力藍絲又唔屌
樓主快啲走呀

好多P牌真心膠

邊到自爆
張相一睇就知明星相黎啦on9

笑

咁耐都冇人真正識果個搞手？
好撚仆街真係

樓主 我們到了

因為好多人都冇批判思考,淨係識盲撐

樓主扮曬嘢突登自爆咩心態

好多人留言話收唔到貨你點睇到？
依家pepe都唔畀人留言
仆街係事實 但睇黎樓主你都唔簡單

做咩咁唔小心

最好快啲換icon, pepe好似好撚大勢力咁

愛上咗你

之前啲POST大把留言都有講

一睇就知玩膠 借刀
拉

Btw pepehk快啲撚收皮plz

人哋有HACKER同搵人扮律師

啲人叫極都要幫襯係咩心態

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

J咗

憑係啲鋪頭鬼鬼地都唔會幫襯
咪撚哂我啲血汗錢去幫班小朋友

拉

樓主好靚

樓主又屌同路人，我心灰意冷了

唔好del啦

我覺得樓主係油頭毒撚肥仔黎

我都想知

del po la

留明等睇樓主ig相

仲有十萬個傻鳩科緊佢

大大力推

樓主留TG

咁多狗公

到底有冇人收到貨？

樓主呢排要上水報下平安

Push

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

因為唔係真係個個上連登 又同時睇到相關post

關連登咩事 有翻少少思考能力都覺得間嘢鬼鬼哋啦下話

我會
希望佢唔好搞我

主要係佢食人魚呀屌
其實黃藍都唔撚重要

push

留名
利申: 苦主

因為你開post囉

講姐我都識講喇
生意佬

收就收到貨嘅 過年嗰陣買咗alcohol wipes
話年初七發貨 但去到早幾日先收到

原來撚撚face貢令😳

佢地係靠黃黎個身份去搵食姐

CLS港女我係你FANS

我訂左消毒噴霧 張單寫2月尾到貨
今日都2月27 希望真係會收到貨

明明張相dada黎

屌 讚埋可愛 好厹味
啲巴打自爆左又唔見有人可憐下

我系里啲屎。。

厹？

今日收到貨 等左2個月

Accstore 呢間都係佢
利申：落左單先知中伏

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

咁都自爆

高級自爆

幫樓豬推post先

DENNIS HO熱愛大陸

偽黄咪會買， 呃like呃蝦條

中咗伏

直到無人買囉，一日仲有血吸why not?
講到口臭都仲買唔係on9 就可能係真心on9